有冇人係冇技能,冇目標,唔知自己想做咩好

唔了解自己 真係好撚慘
想變都唔知可以點改變

覺得自己一無是處

每日番完工唔知做咩好

21 返緊炒散

讀完一年FD
做咗一年sales full time
放工就同班同事lkf 酒吧水煙

人生無目標 有學過吉仔 跳舞 整甜品
全部試過 都覺得唔啱自己
工作上 更加迷失 迷惘
依家沉迷賭錢 睇唔到將來

戒賭啦 賭錢冇前途

行行都試下先囉 人生流流長 慢慢搵

學

賭下波 打下poker咁

呢度有個

想去考個電工好似好重本